鄭俊英、崔鍾訓被判刑了！ 庭上懺悔「真的很後悔我的愚蠢行為」

東森新聞雲

2019-11-29 11:02:00
記者張筱涵／綜合報導

韓星崔鍾訓和鄭俊英等人曾對酒醉女子集體性侵，不只如此還有其他非法偷拍影片等等引起社會眾怒，他們的刑期也終於在29日被判出，分別將坐6年和5年的牢。

▲崔鍾訓、鄭俊英被判刑。（圖／視覺中國CFP）
首爾中央地方法院審判部長姜成洙（音譯，）29日宣布，以違反性暴力犯罪處罰等特例法等嫌疑被起訴的鄭俊英被判有期徒刑6年，崔鍾訓則被判有期徒刑5年。鄭俊英和崔鍾訓由於2016年1月江原洪川郡、3月在大邱集體性侵案被起訴，鄭俊英還在2015年起就在群組聊天室散播偷拍的性愛影片，其中成員之一也有崔鍾訓。

事實上，檢方在13日終審中曾表示求刑鄭俊英7年、崔鍾訓5年，當時鄭俊英在最後陳述時就說：「很後悔我做出的愚蠢行為，我很深刻地反省自己，我會永遠自省著。」最後刑期比原本檢方求刑年數還少，部份南韓網友看了都相當不滿，「集體性侵和非法偷拍竟然只判5、6年？這國家還真是寬容啊…」

希望丸子熊都可以罪有應得🙏🏻

希望你打得甩

甘多女食都要迷姦

抵啦..

邊度有得睇流出

講真咁撚靚仔洗乜攪埋啲咁既野

抵撚死以為自己係明星姦完人會冇後果

有冇片等我可以研究下案情

冇片

韓國啲片成日都收得好埋 可惜可惜

「很後悔我做出的愚蠢行為，我很深刻地反省自己，我會永遠自省著。」
屌佢老母 咩撚野愚蠢行為 係無人性同賤格
如果佢地有少少悔改之心既都會話自己係大韓恥辱啦
話愚蠢姐係屌緊自己點解咁蠢俾人拉到
垃圾 唔化學閹割都對唔住班受害者

咁都只係5,6碌
我有D擔心英妹

英妹同我兩情相悅

強姦同屌女係兩種行為

對應的欲望唔同

入到去有排嘆

佢可能係講緊點解我會姦完人
冇用錢塞住班女把口咁愚蠢
條鄭俊英以前都試過偷拍女友係記者會道歉
轉個頭就喺群組同班兄弟講扮認錯扮得好辛苦

暴動罪

幾時到朴經?

抵啦

其實好小事 男人有邊個未試過強姦